準備北上 有咩要注意

簽定生死狀
不自殺聲明
警署良民證
預先通知護照發行國(非中國)自己行程、目的、去向及自己會進行甚麼活動，撇清危害他人、國家或政治活動

收皮

John

我現時自己肯做飯

臨時臨急做唔到咁多嘢

準備

你未返咩

祝同志上去暗殺習豬頭任務成功

我仲想有命仔返嚟香港

注意有咩好食
綠茶, 桂滿曨,
八合里牛肉, 海底撈,
探魚 , 鱸魚 ,
二太酸菜魚, 桃酸菜魚, 綠鼎記

八合里牛肉又真係幾正
不過多人到傻

TMR AR

懷疑樓豬成日北上叫Ｘ

同北姑扑野記得帶套

話說個vpn應該要瘋狂連多幾次
Me連咗幾次先連到

要啦

支持環保

Download 定vpn

Vpn master

omg ok!!
你而家喺大陛？_？

威4

其實典解成日都返上去

有嘢做=.=

帶夠錢住14日

借住嚟先ok?

返工？

又唔算嘅 反正又唔係遠 咁咪返下

樓豬加油

非花

好耐無見！

係

加咩油

呢排有咩搞

好好工作

ho dor fan屎

中华人民共和国万岁

煩搵工
宜家係大陸

洗咩注意
上到去你做大帝啦

請埋我ok?

重點係我冇錢

沾咗你光

清好波！

可以

1000蚊都皇帝架啦喎

Hi樓豬我翻牆成功啦屌好搞笑呀

笑死我
我成日撳咗成日都話唔ok
然後 今日有個fd同我講係撳地球
即connected 笑死我

樓豬喺邊

東莞

花清

可惜我係窮撚

㩒地球下邊個粒都得

不

我唔得呀

Hello樓豬

翻到牆好high

渣ga

啱啱到大陸？

咁你收皮吧

琴日撳撚咗我成日呀

到咗一日啦

幾時返

咁咪悶咗成日

叫定8964

老母話今晚呀
佢原本話聽日
反口

==屌拿星

你好唔捨得返香港咩

Ching靠害

唔想郁....好攰

係大陸其實幾悶

翻到塊on9牆其實就無問題...
所以琴日晏就嗰時瞓咗兩個鐘

翻到都打唔到機

典解？？？？

Lag到變傻仔
因為好多時大陸都有佢自己server

笑死 你返去都做嘢架啦 打乜機

收到wind佢包緊二奶

祝樓豬搵到真愛

一like一g持

Like jor mei

今次咁啱有嘢做

都冇大奶

等你介紹

我有大奶

有咩工係返到大陸

要咩type?

Call g

幫一日手姐 又唔算返工嘅

有錢收就算啦？好似係？

Find real $

未call過

有經驗

咩都好啦

咁好難幫你

紙哥帶我搵食ok?

Pretend

叫聲契哥先

講到真係幫到我咁

準備個腎

He always la

廢紙狗

十卜

No-.-

Gun

冇咗一個都仲有另一個

我好人嚟

Lm

Me know

你係個好人！

你典知？

想屌下女啫

年中都真係唔小卡

屌我

講到好難咁

因為你係個好人

唔知一張卡可以值幾錢

木女

識嘢

小妹腿張開ed

值一毫我都發達

大把女比卡我 真係好開心

我又收卡了

你咁型 大把market

自貼木

又吹

講到成日收咁

事實怕咩

收到風你gay

真

吾系

唔識加密

新年流流緊係溝表妹

留言”紙狗” 小編馬上inbox你！

你邊洗收
一叫就有

佢都冇jer

最大得6歲

紙狗

吾巧屈ok?

我有咪得

Fbi

汪

唔好咁啦

唔好

假嘢就收返埋先啦

Inbox未

咁你記得嗰個秋分未

木
吾g改乜名

春分

Ed

唔洗知
呢個幾好

0/10

留tg比你？

d人認唔出

Ok wor

Tg傾爽d？

無難道

5oj

U ging

慣架啦都

小薯

老屎忽

夠做

你好勁

咁中分

可以靜雞雞flirt下你

其實唔ok...

咪了

我留陰

5勁

中分幾好睇

表演下

.....

好尷尬。。。

.......

5oj...

夠架啦

......

........

3個負波

......
瞓先

………

Weak

我收皮

冇乜頭髮

Why sin

睇下張回鄉證過期未

算比面

食得女多係咁

佢中国公民

負左波

我自己笑

暫時未試過柒係呢方面到

豬嚟？

我都有笑

吾好

今年

應節

搭洗頭艇咪得

收到風你光頭仔

我濃密

唔洗再扮

同志 要干的事儿都干好了不

戲子

氹你

我唔洗氹

差啲唔記得

😉

啲假髮係咁

有咩要干

十四歲係咁

不嬲唔扮

多謝提醒

十四歲就帶假髮。。

有道理

偽堅強

爸爸

戲子（2）

偽（善）

買得都係貪佢夠濃密

邊個係媽媽

呢個唔知

講到你買開咁

媽媽

風風

想知

乜水

你一早知

Who

真係唔知

咁去搵答案先啦你

=.=

買假髮唔通買個冇乜頭髮嘅咩

搵咗

睇嚟你明咗

睇嚟你真係買開

一早知

唔係點做個girl

話咗你會搵到真愛

靚到

Me唔中意人地有jer

化完妝係咁

切咗咪無

同唔化一樣

淡妝係咁

唔啦

化開係唔同啲

比錢我我幫你化

典解要化

咁又係 你唔化都溝死人

講到好易咁

你易

認錯人？

雪花非花

響全朵想典

準備無左個腎

證明冇認錯

仲有另一個

真c？

傻嘅都知紅色就係女人

比家用未

呀媽恭喜發財 身體健康

孝順

你教得好

講經

把口甜過蜜糖

爸爸你都教得好好

咁你比利是未

冇女

好眼瞓

訓

比！

瞓醒！

快點

勁到

基本啦

咩料

Fing頭

呢個先係

呢個係點頭

Si dan

Ok

屌你好撚耐無嗌呀！！！

咩事

Yoohooo back

返到？

yes

瞓未

做乜

9ask

1001

1你老闆

恭你老闆

琴晚冇瞓？

有，我成日都想瞓

W

睇嚟你食完女

大目好食過8合里啦

W你老闆

No

Ng duck

Duc

Fuc

介紹d女嚟ok？

諗到條IQ題想考下大家

細粒

你幾高

收嗲，都未問

179.5

咁你想要幾高

預知未來

未食過

知唔知咩食物係識走？？？

酒

165

唔係飲

咁高

冇？

開估木

好似無

再估

不了

係女就得

咁算

咁周街都有

冇人想理我

180好難無

179

Sor講錯

走地雞

好7

165都高？

..........差唔多

Ok收皮先

高

我話佢

U164?

唔準咁話佢

Ok==

醒啦

咩料 笑咗

笑乜

溝緊女

==

有咩好笑

醒啦好冇

唔知...

咁我瞓先

早抖

Ok...

早抖！

Go

梳....

Sor mud

瞓醒

好耐無見過樓豬秒回

啱啱打完機

有料

唔打機冇嘢好做

唔洗返工咩

全職廢緊

返大陸工幹未

準備搵人包養

話咗你搵到真愛

咩叫準備搵。。。

準備搵到真愛得唔得....

搵到

對唔住

下次小心啲啦

55

記得啦

盡力
我好無記性

人呢？

？

搵本簿寫低伍

人生有21了

我有22了 講經

岩布仙尼

Happy birthday to u

有咩生日願望

溝到she

祝早日成真

Thx

Welcome

99% cant

仲有1%

花清生日快樂！

多謝花清！

179架你
比啲信心

冇啦 似做左兵

下咁會收兵嘅都唔啲咩好女仔啦 快走

我覺得啫

做咩咁覺得
佢有無同你講生快

有啦

記得你啲嘢啵

貢mk玩e d

邊隻vpn app最好？

Master

Yes la
Yes

會唔會fdzone

90% la

做咩唔flirt 9佢

佢00後

真架？

Master啦

識啲嘢

假

樓豬教路

信咗

差唔多姐

03年

唔係咁2

收聲啦老餅

又呃

爽 做中學雞

叔叔

個幾年又何足掛齒

我主場

1903？

你好似大過我

真係
無啦啦你會唔會flirt個朋友

要啦 去人地到會被邊緣

返鄉下？

係啦 去拜年

Me 2019dse fighter...

又當我搞笑

你唔flirt唔會有轉gay~

Me2021...

邊個邊9你

Retake咗幾耐先做到

Trying la

All

呢個幾好笑

Dai sei

留班係咁

Mud 9

2月17last day

幫你補習

你估下我會唔會信

Flirt佢未 快
生日大曬喎

我無喎

Teach me ok?

但我認真

你係個好人

er.... 你地講開乜

搵食啫

爽 又有卡

認真地講笑

食到未

....
生日同我慶祝未

呢張紅色咖

你都無笑

未啦緊係

笑咗啦

喜帖

你掂啦

血卡

有料wo

唔掂

比面嘛

約未

無啦

我有

我信你

真係喎

就係咁

試下無

唔喎

有無第二句

唔了

？？

又真係有

約佢出街

梗係

尷

驚乜

唔好怕羞
生日比啲力呀

179 唔驚

乜都冇會比人淘汰

我比人淘咗

抵你冇女

邊個咁衰

好衰
生日鼓勵下佢

咁 好快有女

我冇淘你

又假咗d

睇過

要求多多

睇下佢收唔收貨

慢慢睇

又真係無

我講乜佢都唔啱聽

唔講大話

做咩唔聽人講嘢咁文塞

誠實d好

佢唔中意聽主人講嘅嘢

仲唔夠誠實？

笑咗 好撚狗

夠la

我仆街仔嚟

咁就好

又唔好咁講

呢樣真

調轉左

約到未

冇約

得個火無用

我知

Action

平時都見開

好sweet

又

識咗幾耐

幾個月

掂啦 有機喎 我以為識咗好耐

新年要笑口常開

可以合返埋架啦

吾巧鳩噏

好悶

乜
幾個月渣喎

食嘢未

冇野食

我以為識咗成年
真心 試下

明明暗暗 混混蒼蒼 眉濃襯托面薄
抱抱他 吻吻他 靜靜過
偶爾哭泣 時常帶笑 但是此刻在聽她呻吟 她呻吟 正快樂
是什麼 由我 支配 撩動 成就 還未試過
是什麼 由我 支配 撩動 成就 我
自由地快樂
就這麼觸碰她看她如雕塑確鑿
就這麼觸碰她看她如瀑布沖過
衝擊我
到底怎麼可以發現未成年的身
至少怎麼一定煉成無語言的心
多渴望 滴下為自由流的汗

男男女女 地地天天 誰人也有獨角
正脫落 正脫落 才會快樂
是什麼 由我 支配 撩動 成就 還未試過
是什麼 由我 支配 撩動 成就 我
聽呼吸都唱歌
就這麼觸碰她看她如雕塑確鑿
就這麼需要沾染她看她如瀑布沖過
衝擊我
到底怎麼可以發現未成年的身
至少怎麼一定煉成無語言的心
多渴望 我有力量成就我
很想問問靈魂是什麼
請聽請聽現在靈魂唱歌
聽她多堅壯 多脆弱 多放任 多動人 多自由

多相信她愛她如雕塑確鑿
就這麼多相信她愛她如霧氣吹過
催促我
到底怎麼可以發現未成年的身
至少怎麼一定煉成無語言的心
多渴望 滴下為自由流的汗
想學學在自由時快樂
我想 呻吟

點試

煮

出左去

Flirt

有街出

自己

唔識

去邊牙

同佢單獨出街

唔好返黎

約5到

自己一個？

系

你問咗啦咩

做咩唔叫埋佢去

冇藉口

冇膽

傻架咩 咪話無人同你去囉

大好機會 屌屌屌屌屌
幫你sd ar ma

佢5系香港

？？？

車 咁#瞓先

你唔夠膽咪我幫你sd

大好機會 可惜

仲有機會嘅

屌你秋分

Mud

Mo

叫翻花哥就ok

笑死 嗰下諗唔起叫開你乜

老人家記性係差d

Sorly

幾歲

去玩就唔好秒覆
好老

等緊過山車

好撚驚

梳

Ho

Come

唔鍾意去op 迪士尼

你係咪bot

難得

都係，咁你玩得開心啲

排隊，不了

好多人？

兵都做埋

大6人

一樣

真係好眼瞓

去

拜年

搵真銀

唔想出街

4毒能

呢度得我一個真毒

Me

頭痛

Eat medicines

Mo 呀 淨係想返屋企

Go lor

哭咗

笑返未

Zzzz

笑唔到

望住我就得

你咁靚仔

點解

輸到喊

打乜機牙

係撚雀 交學費

又賭

怡情

我唔識打

學未

淨係識碰
。。。。

跑馬仔

都唔得

教你

好難

我無賭錢運

屌我都冇

工多藝熟

玩魚蝦外蟹輸得好撚慘

唔賭$

唔洗識

乖過乖寶寶

無$點賭

搵乾爹

有$擺落去就得

爸爸比零用我未

會比人呃

係我呃人

細過你

大話精係你？

磅水啦細佬

大蝦細 冇智慧啊

咁應該點講

本身都蠢

醒少少

我都唔知要點講

點先可以醒啲

比學費我我教你

（比）

而家wechat有個功能可以比錢人

On9 We7

帶避孕套

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家

好方便喎

請支持環保

閱

玩撚完未

睇嚟你用開

你們的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦

幾點走

你唔係長期上去嫁咩？

4-5

都差唔多

Yes

有無食蛋糕

No
自己食咩

笑咩

笑我嘅人生

我都笑緊自己

幾好笑

講黎聽下

照完鏡都柒到笑

有冇咁灰

咁係架啦

執下個款

睇嚟你執開

之前去西藏有用

返去探親

留個靚名

想開年=.=?

新年快樂

新年贏錢！一洗頹氣

贏左幾多

輸900變贏400

樓主好尾機收唔收徒弟

比學費先

擺低左1蚊跟機

1蚊就想收買我

牛B死了

有無買香煙

有啦 我外號係送禮勤

為什麼不寫簡体字？

唔啦 繁體字型啲

LZ真SB

你咁矜貴？

起碼都值2蚊

我成副身家比曬你

华人

好得意

幾時再去

Wooho

幾廿年後再算

Ho你妹

做個勇敢中國人！

伯伯

妹子

我係

典牙=.=

你好可愛

唔小心睇咗做 我好可愛
心諗咗你一秒

乜

未瞓醒就瞓多陣先

笑你

真係想

我要起身了 好眼瞓

比人笑咗幾廿年

講到好老咁

起啦咁 講經

差小小

唔洗出去咩

洗
.......

乖

又有街出

1234

今晚再拜年

2019都仲拜年

張被太暖

唉 想做廢青

做啦

意志力

有個攤喺度嘅icon就好

向連仔反應下

最想反映點解[black]..[/black] 唔係真係黑字

係0

仲未揭開被

我門口都出埋啦

去邊

做乖孫

好乖 然後表妹見到你覆po
而家起身

乜水係我表妹

唔知 9up

?

想做朕表妹？

冇

捐腎？

我好忙 做唔到

淫家庭

乜撚嘢

召喚紙仔

唔做傻事的

大忙人

白龍想約吔飯
點睇

有who

啱啱先講
一唔一齊go?

When

未G
睇人

Ok你地約咗先再講

巧mk又食飯

唔好比我知你食飯

珍

食烏冬

Mk死

問你乜撚嘢

出嚟啦紙仔

有骨

笑咗

撈芝麻醬

1002

縮曬骨啦

好似係成日挽tg-.-

去緊邊玩

記得戴套

真的嗎

真你老母

好型

溝我

腿張開ed

i am cuming

55 ok

Ho eat

5你老母臭閪

mk哩d垃圾地方真係狗都唔屌

又臭又無聊又多人

咁你又去

行個紅綠燈唔知撞到幾撚多次

有得揀一定留係屋企打飛機

好似係樓豬

扮完未

好人好者去mk做乜

。。。

Me縮骨王

認錯人

撞返佢地

俾人叫

多fd

屌到佢地屎fuck開花牙禾

點夠你嚟

型到

今日無帶鍵盤

去網吧拎返個

Real

鄉你朵就得？

鄉你老母

我唔係好人囉
卡都冇得收

冇人識我

旺角揸fit人

食晒d女